台媒踢爆90%黑糖鮮奶店用假黑糖 焦糖色素或致癌及神經中毒

黑糖鮮奶味道好加上有養生功效，難怪造就黑糖飲料於短時間爆紅，每間台飲品門前都大排長龍。繼老虎堂被踢爆用糖漿及焦糖色素，最近有台媒再爆市面上號稱手工製作的古法黑糖，超過9成店家用粗糖再製的還原黑糖，不但沒有養生之效，更可能致癌！

飲多杯~~

古法做假

本身古法配方已經唔係用真黑糖,後人跟住個配方做,自然唔會用真黑糖

港女至愛

啲人仲排成個鐘頭隊去買

古法自殺

飲撚死班港女

銅鑼灣出現自殺人龍

老虎堂之前買一送一 班台灣人就唔記得啦
排曬長龍買

好驚 飲返杯定下驚先！